[I/A]Pokemon Masters (43)| 寵物小精靈★倒數一週年(3)★夏日伏池？/SS竹蘭+渡限池/新神獸

[iOS/An] Pokémon Masters (43)| 寵物小精靈

遊戲官網:

遊戲PV

iOS :
AN :

-對戰莊園/潛能等資訊
-新入坑/回鍋攻略及首抽
為方便排版 上述資訊已搬至以下專屬網站

初代三主蛋三揀一 大家對邊隻有愛就揀啦

所有item上限變為99999

體力制系統已上線 詳情請睇#2

8月活動

故事活動: Summer Superstars
推出日期: 7月31日至8月17日
模式同以往既行地圖一樣
不過需要用上活力(Stamina)黎換取步數
大獎有3 & 4星潛力券各3張 以及技能糖果(紅)獎牌

夏日服裝限定-大吾 & 穿山王(阿羅拉版本) (5星攻 冰系 弱格鬥) 配有星盤
推出日期: 7月31日至8月17日

夏日服裝限定-琴音 & 波波球
(5星特攻 妖精系 弱鋼) 配有星盤
推出日期: 7月31日至8月17日

岩系孵蛋活動
包括化飛/鐮刀/大岩蛇/滾動石
蛋詳情:
獎品:
大家將有機會孵到色違化飛同鐮刀
推出日期: 8月11日至8月25日

庫庫伊博士&鬃岩狼人(白晝) + 麗姿&鬃岩狼人(黑夜)抽池
鬃岩狼人(白晝) 同大岩蛇配有星盤
推出日期: 8月11日至8月25日

神獸活動-帕路奇亞&赤日
玩家完成活動後會免費獲得帕路奇亞
(5星特攻龍系 弱妖精)
其拍擋為赤日 玩家將沒法透過活動升滿帕路奇亞
詳情:
推出日期: 8月17日至9月3日

[限定池]SS竹蘭&杖尾鱗甲龍
(5星特攻龍系 弱妖精) 配有星盤
推出日期: 8月17日至9月3日

Run-Up to One Year: Special Missions
Run-Up to One Year Gem Special!
推出日期: 8月17日至8月28日

[限定池]渡&肥大 re-run
(5星攻龍系 弱冰) 配有星盤
推出日期: 8月20日至9月3日

神獸對戰第三彈-拉提歐斯
推出日期: 8月20日至9月3日

P.S. 所有新拍組技能資料:

[1.12.0] 一週年前夜祭大更新

大家係store更新後登錄遊戲隨即獲得3000+300+500 免費石+ 活力(stamina)+跳過券(ST)

主要分成四部份
-體力制
-新道具及舊道具廢除
-部分功能/區域改動
-新內容

體力制(stamina)

-最有爭議性既新加入系統 (營運話反應差會revert)
-每個玩家會有一個player rank(簡稱PR)

-一開始每人既PR為1 其體力係40點 每6分鐘回復1點
PR愈高 其體力會隨之增加 最高既PR係130 體力256
體力唔夠而你又急住用可以用鑽石回復
體力上限係999
-每日登錄都會送200體力, 如果你本身滿咗 佢會送去storage 不過有時限

-重點: 暫時只有修煉區域同主線需要用體力黎打 而修煉地區現時將不同素材分成不同area 大家可以根據自己需要既素材黎打 另外可以唔洗再按特定時間login黎打 當中滴晶同進化素材係有限每日打既次數
-補充: 現時新增加一個道具 (skip ticket) 可以幫你skip修煉既關卡 令你更有life

新道具及舊道具廢除

新增道具如下:

跳過券(ST) : 幫助玩家skip修煉區域既關卡

Bingo兌換券 : 取代每日兌換券換領商店指定獎品

技能糖果獎牌 : 換取5星技能糖，暫時官方放咗係login bonus 不定除日後有其他獲取方法

4星經驗強化手冊: 完成升級區域(最高難度及第二高難度)獲得

舊道具廢除如下:
每日兌換券 : 暫時換唔到任何野
對戰回數券 : 係商店俾你1:1換成跳過券
技能精華 : 係商店俾你換成coin/道館筆記
學習器(兩款) : 係商店俾你換成coin
飲料: 係商店俾你換成coin

商店(一般)新增以下換取物品:
滴晶 : 每月3000粒 (60萬coin)
1星樹果塔 : 每月20件 (8萬coin)
2星樹果塔 : 每月20件 (2萬coin)

部分功能/區域改動
-Weekly Bingo 已廢除
-好耐之前出既Bingo內容已重新編輯 玩家可以獲得九宮格新既獎品 但小氣既營運就唔俾你再拎番bingo既大獎
-日任既獎品變成送跳過券(ST)加80石 經計算後 每月係多咗300石拎
-新增Daily Gem Bundle (500付費石+滴晶加倍20日+1500石無償石+200張ST) $58 要拎哂無償石先可以再買 算幾抵屌
- EX stage已更名為EX Plaza , 所有屬性既裝備已新增, 如果之前已farm完裝既老玩家 , 只需要farm以下呢4位訓練家就可以farm齊所有屬性既裝備 而farm裝既drop rate 提升咗不少 另外大家現在可以單人排戰EX

-所有星數既拍組最高lv為120
-「學習招式/技能」功能已廢除 , 玩家獲取拍組後 , 其拍組直接學習哂全部招式同技能
-每日一次既免費抽池 可隨機獲得ST/滴晶
-平時係大廳同NPC對話亦有機獲得滴晶

常用網站

砌星盤

參考圖

模擬器+參考圖

攻略

日本官方Twitter

官方Twitter

Datamine Leak Twitter

掛機farm方法 （睇完唔明先再問)

iOS 內置 switch control

設定方法：

小技巧 (credit to 好難捉摸巴)
佢一個gesture有5下同10秒
如果你1秒按5下
你按1下=charge 1秒
如果你2秒按1下，10秒先5下，個gesture會記你10秒
你按1下=charge 10秒

An 下載app (AutoClicker)

設定方法:

歡迎大家參觀寒舍
有咩不足 可以隨便提出 我盡量改善

[I/A]Pokemon Masters (43)| 寵物小精靈★倒數一週年(3)★夏日伏池？/SS竹蘭+渡限池/新神獸

留定名先

留名

SS竹蘭玩4氣Aoe要寶2/3起跳+刷免防降，你夠唔夠石先?
唔夠直接用龍王好過。

有high five 2嘅話唔驚debuff, 唔需要防降

今次神獸Arena要打3隻

係咪逼人用ss竹蘭？龍系全體技

high five 2 回唔切

配天鵝坐底加四下防
打手配CS2仲好啦

雙防好似得148，驚唔驚打Boss關持久戰如果有扣防好易一下拍死。

Team “KEEP SKIP TICKETS” 留名

keep唔keep都冇體力

玩得就算無DEBUFF都應該好易死
CS2快D完算啦

咁我寧願all in傷害算
370攻打176全體喎
拍3左唔止176添
配埋CS2同麻痺真係不得了
本身個遊戲都係同對面鬥快打死對方架啦
你拼傷害就幫自己加速
你拼防禦唔下降 本身防低
人地打要害都好易死

巴打個盤會點搞

暫時應該係咁
自給自足流
因為星盤招式威力加成低
所以priority 低啲
主要思路係點技能refresh
作為攻手自給自足之後就可以令左右翼配番最適合既輔助

咁樣點 好彩既話一入場未上哂啲buff都開到拍
本身速低降防用天鵝搭夠
麻痺用霸王花上 順便搏混亂同減特攻
唯一怕物攻全體技同拍技同妖屬
除此之外都冇咩怕

比較番噴
噴怕岩屬之外就冇明顯短板
咁樣計番格龍都可以上到僅次噴之後既打手
比巨金同烈咬都更好

50k係50000喎
真係打到咩
莊園青銅鐘噴拍技打到50000我都想睇下

招獨有技
諗緊點唔點好

好似好多人唔睇好鬥龍同冰穿, 想同大家分析下

先講3/5鬥龍

最勁嘅地方其實唔係AOE, 而係招痴線trainer技
原生被動Head start1 + 用1次紅血4技之後, sync counter一下由9→4, 打villa係極方便
如果隊友配眠/冰/flinch, 對手第一次出技前己方sync counter就到0
比較推薦隊友用flinch, 咁就可以落麻配合Static Shock 5做sync nuke

依家對面啱啱出第一下buff 你已經可以成個sync nuke車落去
如果你係用噴, 可能仲上緊buff或者出緊未有mega buff嘅heat wave

提早第一次大技可以早啲拎到1.5倍攻sync buff, 如果4技refresh到, 又可以即刻用多次提早第2輪大技

我最初覺得行high five2路線會好強, 但諗真啲根本唔需要嘥咁多點數升能力, 點其他格輔助仲好
推薦點法:

另外就係最受質疑嘅AOE輸出, 好簡單同噴比較下
X噴無盤3/5 AOE輸出:
455 * 119 = 54145
晴天下1.5倍:
54145*1.5 = 81217.5

鬥龍無盤3/5 AOE輸出:
370 * 193 = 71410
直觀咁睇就係不及晴天X噴
但X噴天氣只可靠火馬出2次, 而鬥龍可以靠保母befuddle每場都降防拎1.25倍攻

鬥龍befuddle下1.25倍輸出:
71410 *1.25 = 89262.5
以上情況已經忽略咗鬥龍大技威力多噴1倍以上, 可以提前拎sync buff, 唔需要mega前暖機
如果係villa角度鬥龍絕對唔會比噴差

遲啲再講下冰穿

lm

用呀 招4技好誇張 回到多一次搏到開多下拍技
加全屬性兼打人
分分鐘扭轉形勢

佢錯撚哂
鵝+狐勁嘅係狐
對面唔撚識得郁的話
天鵝個位我放一星蛋寵都係咁打
第三隻係打手就得

btw佢話+12sync
條數去唔去到咁高我懶得計
反正佢要磨到+12
都夠我由25打到30了

都係
條路線又唔冤枉

想請問下呢個活動點解搵極都唔多見
係咪得呢d活動先可以打到升星素材 謝謝

係咪抽2隻再睇下一周年最抵玩

呢嗰活動完咗啦
依家嗰夏日行地圖都有送成長潛力卷
成長潛力卷依家活動多數都會送

你指夏日呢2隻?

鬥龍

唔該晒 依家組隊3隻100lv都唔係好夠打d關

抽就係3隻

遲早都要突破曬上120同4星up
最優先升星：天鵝 夢夢 海星

買完石彈驚 入番就 卡左係呢個畫面

已經冇曬體力打 呢隻game係咪正常都唔會用鑽爆體

兩隻都打算抽3
格龍最大弱點係樣衰
同bv要on99食幾層先入mode
之後齋re4技都夠清到尾
速刷普通關方面應該直接屌打噴

冰穿係啲人想追3/5先至話不了啫
但我覺得其實佢1 2 3/5都有勁嘅配法
要挑剔問題嘅，就暫時隊友比較少
等冰鬼同信使鳥嗰啲開埋盤就不得了
我3咗去全力戰實測過，其實都無必要隊友降雪
反正佢自己冰/怯任一邊build都好
都幫到佢打兩輪都入mode
最理想係冰鬼開盤 細雪谷盡冰率

千其咪用鑽 用左就中佢計寧願每日打少啲
同埋send feedback叫佢收返體力制

嗰on9體力制其實係呢個星期先推出
之前係冇呢嗰system
千祈唔好買鑽刷體

岩岩玩就轉制

多得d外國白皮豬

生不逢時
上個po講既新手慘劇已經發生緊
唔好用石呀
係支出會倍數上
好唔抵架
有活動既話盡量換報酬既獎勵啦
每日密玩滴晶 打滿10次
之動有活動玩活動先
其餘有體就打要用既素材啦
有咩唔明隨便問
巴打們大概可以比個方向你打咩關卡同升邊隻先
加油

唔該晒巴打

依家暫時係咁樣 火箭兵團個活動關都打唔過

巴打實測拍3冰凍機率高唔高？
拍2玩畏縮好似操作上難好多喎
同埋拍1有咩勁點法？

就咁睇，最理想情況起碼可以開2次拍組先叫BUFF完。
不過打莊園細關其實好難搞
假設唔S/L 唔加速
壓紅血4技，入場9->4，
火狐2技訓全場 2費 3->2
1費技 2->1
1費技 1->0
如果唔加速，格龍基本上拍技前都企定定唔會開到4費aoe
仲要考慮埋火狐要2費隨時補訓，
如果格龍開aoe，無晒氣開火狐2技，
中間比對面插一招aoe 應該直接死

Boss關buff全上基本上開2次拍組先叫開始打，
壓紅血4技，入場9->4，
火狐2技訓全場 2費 3->2
天鵝Buff 2->1
火狐Buff 1->0
格龍拍組
天鵝Buff 9->8
火狐2技訓全場 2費 8->7
格龍4技 7->3
天鵝Buff/回血 3->2
格龍2技 2->1
火狐2技訓全場 2費 1->0
格龍拍組
天鵝Buff/回血 9->8
格龍2技 8->7
火狐2技訓全場 2費 7->6
格龍Aoe

實戰唔知，如果格龍aoe 回唔到氣就應該會卡住成隊開技。

reddit見到個po
有條友開咗個副ac體驗體力制新手期
結果乜都升唔到，活動又打唔到
都仲有人話新手同老手應該要有差距
嚇到我以為實裝咗pvp

天鵝升爆佢先

反智體力制

就咁睇你暫時未有好好用既打手
建議你留石抽鬥龍
唔記得月尾定月中出
同時個池比平時中5星機率更高
順便可以歪到其他5星
能力所及最好儲到40000石 可以保底一定攞到鬥龍

你既陣容暫時打單體可以用路卡 打全體可以用雷超
輔助可以用天鵝同海星
平時組隊就兩輔一打
用死呢四隻 視乎敵人再換打手
其他等你多啲資源先升啦
升哂呢四隻先
升到120lv應該9成關卡都過到
除左莊園同神獸戰

鬥龍暫時係遊戲個預測評價都好勁
不過一週年有機會復刻最強打手噴火龍

最佳方案 建議你一路儲石
儲到月尾 係鬥龍池完之前 等到下個月datamine出（呢到有得睇）
有得抽噴火龍就All in噴火龍
冇得抽噴火龍就All in鬥龍

如果一週年唔出水箭龜，可能二週年先出場。

根本弱智 原本資源量已經係老手新手既重大差距
改體力制之前又話一關可以頂幾關
點知實制情況完全唔係個回事
頂多多左兩倍報酬
同dena一開頭講既「大量減少收集資源育成拍組既時間」差好撚遠
未計神獸活動呢啲新手福音都要體
佢唔出交易系統比老手換道具比新手
根本就趕客
依家見到新手都好難幫到佢

體力制底下 冇新手玩都唔知挨唔挨到兩年

好似幾值得allin咁

送上FB笑話一則 比大家輕鬆下

富迪居然T3

樓下嗰個用殘體字就抵佢非洲啦

值呀我6萬石準備好了
有拍5噴表示唔出水箭龜同沙奈朵我都未驚過
今次鬥龍志在必得

del驚後再裝入到了

凍率30%，高唔高睇你點睇
我去全力戰試用
剋屬直接插死根本唔知凍唔凍到

1/5無得話好勁架喇
但佢最勁嘅技都喺被動，送個雪回俾你
自帶降雪、自帶無效、自帶增傷5、自帶回復
9成寵開到3/5都無，你睇吓大鋼蛇

玩怯其實都勁
左邊啲格近sync增傷，分配舒服啲
連擊嗰邊行no quarter就多取捨
反正我玩開換盤流
配冰嘅就行怯、配怯嘅就行冰

除咗樣衰好似冇咩缺點
但係我得3萬9石

大量減少收集資源育成拍組既時間

新手入到黎，拎體打主線拎角，定係拎去刷訓練呢，乜屌你原來仲有活動要體力

其實一週年應該要送隻寶1老噴比新手，又限體，又無石，又玩唔到活動，新手入到黎都唔知有乜玩

有架 唔計妖屬都驚物攻手全體技同排技
不過麻左就輕鬆好多

咁我都係留石鬥龍啦
巴打拍3抽左幾多

又唔係好似其他驚咁
可以無限升rank回體
回得嗰十幾條就到頂
我等無所謂啊
班新手玩完頭幾條體，要等十個鐘？
棄撚咗啦屌

減少左時間 係因為冇體力打唔到
唔止時間 連打既機會都冇撚埋
新手期真係地獄級難度

唔講出嚟呃負評了
總之未保底啦
仲出咗5隻電鬼、3/5咗鯊魚

仲以為好似之前啲龍寵咁係弱龍
佢雙防低所以驚對面全體攻手？

咁玩法遲早得番啲老玩家
點撚算
執左既話我會好失望

其實新手要送回體卷啦
唔係點追
起碼都送10張20張比人farm下

5隻....巴打好歐

諗起之前送回家包
班鬼仔屌哂鬼
問點撚解啲人無付出反而有晶有石
應該要人人都有

如果新手送回體卷:
點撚解仲未付出就有收獲？
係咪應該人人都有得回體呢？

屌你

唔係呀
招四費全體技打一下降一級防
所以驚物攻手打AOE打埋佢
不過可以夾輔助加防同埋開拍技自己補番防
仲有可以雞蛋裏挑骨頭就係好慢囉
一定要加速先可以狂打四費技

波波球嗰邊都出咗4隻黑狗
我心諗我要プリン，唔係カリン
btw全部都係變券咋

鬼仔可以用一個食物代表哂
蘿蔔豬皮魚蛋
人有佢又要有
白皮豬

哇巴打用左好多石喎
夠唔夠抽埋鬥龍架？

最理想情況係唔用火狐, 靠沙鬼/天鵝/日狗/黑狗flinch, 比卡超/花/超貓/rotom落麻
只要mgr格夠多應該唔大壓力, 就算回唔切都可以用鬥龍1技頂住

任屌
17號之前回返啲運氣就得

借啲運黎
見到背囊個2x200專晶好心酸好似比Dena恥笑咁

手頭上唔夠，但根據半週年
前夜應該有萬幾石特價
仲有幾個8月優惠

你預設太多野
1. 係預設入場紅血。正常打手好少會紅血，除非你特登控。再講紅血就好容易被AOE同拍招打死。變相又要帶傷藥手

2. 是配畏縮手就無人上麻(現階段無人可以同時上麻+畏縮)，除非你預鬥龍自己30%上到／再配多隻麻痺手，問題就變成鬥龍最後都係要自己上返特攻buff(Sync buff加自己全1不夠用。buff6層1.8，1層1.25，大家上好buff再打係有理由的)。同X噴一樣要用3回合上

3. villa角度講續戰力。結果就變成你每次都需要洗4技CD。咁其實你所謂有機會Refresh到即刻用多次只限一場，老噴完全唔洗都可以基本1次2技1次4技過Boss關，平時Buff可以留比其他人，鬥龍不符合villa環境需求。

4. 鬥龍好撚慢而且係4格氣招，本身回氣比成隊好大壓力。X噴唔夠氣放爆裂都可以補下熱風，鬥龍唔得，而且X噴中規中矩既速度+6層速Buff。

5.帶鳳王可以無限上晴天Buff。

總結就係要帶太多野彌補佢自己缺點。組隊上不如老噴泛用。

8月17有個邁向一週年gem優惠

知唔知點解dena死都唔出專晶換橙晶
就係為咗呢一刻引你課

應該就係呢個
希望幫補到

我都等緊呢個救命
波波球射得太多

唔該晒呀巴打 好有心

可唔可以而家出比我課埋隻穿山王同波波球佢

冇優惠真係不了鬼死咁貴仲要高額保底

咁樣要S/L大法好多次，錯一步好易團滅

唔緊，回氣回到17號
之後就應該29先有嘢抽
而且應該應該應該（可能）會派1萬石嘅
連個荷包都好life

真心貴
除非係老噴級 否則唔會買平時d石

我會課188 3000石，上個月係咁日抽，買下買下，買曬5次

巴打有冇中好野
冇既話 應該好心痛

唔計自選，都抽到一堆5星既，
最心痛係火up池抽左6次火豬
每次發光都代表一張5星卷

1 打villa控血好正常, 你頭幾關搵佢做坦位就搞掂, flinch+回血 / 麻+回血嘅隊友都存在, 打長關本來點都要帶回血, 打短關對手唔會出到大技

2 麻喺個戰術裡面唔算係必要, 而且rotom可以做到特攻buff+落麻

3 4技MPR有成50%, 而且係開場第一招, 好易SL

4 壓力係大, 所以MGR好重要, 真係嫌慢可以隊友上速buff, 回唔切有1技頂, 扣counter出大技永遠優先過出AOE

5 鳳王上晴天都係長關中期先開到, 而且玩鳳王放晴嘅回氣壓力都唔細

6 有一點我冇講嘅係鬥龍唔一定要做一號打手, 主攻手只係其中一個用法, 做2號打手spam 1技+head start+4技combo亦都可以, 甚至可以噴+鬥龍同隊都得, 泛用度點會低呢

我都係課呢個用黎日抽搏買個希望
但我一個月最多買兩三次

上個月好多up池有得3次日抽，唔覺唔覺係咁買

我冇抽過鬼池兩隻up都冇盤抽黎把鬼

想開夢妖圖鑑，up池單抽無光中左

呢隻係3月到而家唯一一隻冇盤既抽池5星唔知係咪官方歧視中女
不過可能開完盤唔錯

比大家睇下海星同企鵝有幾撚正雖然係hall 15
如果唔係天鵝神枱級我真係有可能餵粒糖比海星升拍3

3星sup糖係咪俾硬skyla
我見小霞拍3盤都唔差
呢粒糖可能係全game最值錢

俾你早半分鐘覆

睇你覺得天鵝拍2夠唔夠做
我略嫌佢拍2 potion refresh太低機率，唔岩我呢啲大懶閪，flinch就當bonus
海星拍2已經夠皮做曬一個support該做既野一定要揀一隻上拍3就一定係天鵝效益最大

要比我覺得海星3技可以回血好撚屈機
但泛用性一定係skyla屌打

我覺得閃避成功可以回血呢格勁啲
甚至拍3可以嘗試轉做輸出又坦又痛
但始終都係天鵝最百搭易入隊

基本上3星sup糖一定係升依2隻，升邊隻先咁解。

係得呢兩隻比你升，得呢兩隻係f2p既3星sup

兩邊都勁
但唔點mgr3唔夠氣用
點咗又冇得特防mpr

分享下佢出盤個陣我對拍3海星既兩個思路
回氣方面只好靠隊友提速
水炮之星(輸出):

閃避之星(坦輔):

之前係咪話體力最多999?

冇錯

再儲多幾日就爆

係箱既體力只可以保留24小時
逼鳩人用

最抵死係任務體力都係24小時

格龍真係好樣衰，如果無咩勁得過老噴真係抽一隻看門口算

諗到啲痴線野SS隊

鯊魚開head start格, rotom開leg up格或者用3技, 連埋鬥龍原生head start+紅血4技
最快入場第4粒掣已經可以開大技, flinch中仲可以喺對手未用過技之前開大而且隊入面齊flinch+麻
如果遲啲出多一隻head start怪就仲好玩

一樣

正
齊晒
但電鬼個麻好流

拍3有格提高麻痺機率1

本身都有點
但都係10>20

一隻都冇.....

企鵝真係好勁
升埋上5星

滿速企鵝一個拍車埋去減左速既boss到真係唔講得笑

實會再出既 唔駛擔心
呢兩隻support真係世界大戰

我都係
希望係10%池啦
7%真係唔知點算

Poor Fair 一定係10%喎 放心

Poke*

版主講左真心話

睇哂唔同社交平台
Stamina 主要有3方reaction

1) 保留stamina 但將regen time變成2-3分鐘
另外活動需要用既體力減少

2) 保留stamina 讚美DeNA
每日玩10-15分鐘已經好滿足
玩太多=no life

3) 取消stamina 只保留 skip ticket

都幾肯定連登隊全體表示3

第三個對營運一啲好處都冇，以營運啲閪性格，冇乜可能實現

竹蘭個池可唔可以落埋裂咬

我諗最有可能係第一

想食兩家茶禮

以前:
屌，差啲唔記得咗login乞嗰幾甩晶
依家:
屌，又唔記得咗依家唔使login 手快快開咗

減少regen time
減少活動所需stamina
冇問題，我地不嬲聽取玩家意見

不過附帶條件：
增加需要用stamina嘅關卡 eg. ex 故事模式 legendary arena
減低每次通關獲得嘅物件同稀有物品掉落率

auto clicker刷裝好快
life玩家點睇

神獸對戰詳請

This is or will become a 3-on-3 battle, with Latios as the boss and Dragonite+Salamence as the side mons

Latios's initial moveset (these may get altered depending on battle progress):
-Draco Meteor
-Icy Wind
-Twister
-Psychic
-Thunderbolt
-Telekinesis (target cannot evade moves)

Latios's initial passives (same logic as above):
-Grand Entry 3 (+3 Sp. Atk to self at start of battle)
-Wise Entry 3 (+3 Sp. Def to self at start of battle)
-Lessen Poison 10

Dragonite's initial moveset:
-Surf
-Hurricane
-Heat Wave

Dragonite's initial passives:
-All Ramped Up 1 (+1 Sp. Atk to all allies when a move is successful)
-Dauntless (Sp. Atk can't be lowered)

Salamence's initial moveset:
-Earthquake
-Stone Edge
-Rock Slide

Salamence's initial passives:
-Berserker 2 (+2 Attack to self when a move is successful)
-Terrify 1 (-1 Attack to all enemies at start of battle)
-Headstrong (Attack can't be lowered)

feel到到時我又會屌哂鬼

有冇人覺我轉左仲體力制仲hea過之前

因為有auto券

第一次留言
喺Reddit見有人支持體力制但嫌回體慢
咁其實算唔算反對體力制

仲快過以前收工skip卷好爽

一次又一次減低玩家粘度，隻驚會好快收皮

已經行完地圖係咪要儲體力等神獸

到時儲兩日體算
滿體個感覺好難受

又要悶到17號 希望到時有片hype一hype

到時15號出片
公佈出竹蘭格龍

明明超夢夢同烈空座都突登出條片講，鳳王都有係半週年hint過
點解帕路奇牙冇

體力唔係3日就爆啦咩 一日都送400

又可以開始呻悶
下星期係咪一個活動都冇

lv.150體力上限係256
如果用曬要等25.6個鐘先回滿

11號先有 真心弱撚智

加體力無非都係想延長玩家打活動時間
但佢又比skip券又想我地玩到11號究竟有冇計過數一係你就加多啲獎勵比人打啦

嗰地圖繼續行仲繼續送skip ticket
營運究竟想唔想人玩驚

好想課到保底
但要課2萬石

自從出左自己可以用三隊打多人之後
營運都廢時出多人活動了

全部活動都單機

巴打唔好衝動

基本上完全放棄咗

課左一個十抽 火狐大鋼蛇上拍2
對白仲要講身體冰冰涼涼以為中左

11號都係打蛋
仲要用體力

我當17號先係真正活動

真係好弱智，啲活動全部基本上同日任無分別，莊園又長得濟，不如出個每日關出黎，打5層左右送啲卷，用卷換野好過。

每次活動都係玩幾個鐘，然後等一星期

係兩星期

依家有skip使乜幾個鐘

每日on 10分鐘life

地圖1場有35場快閃券

應唔應該農多D先

還掂都冇乜野做 得閒就農下

到20地圖就咩都無囉

想知35快閃券係咪無限額，
我地圖25第一次出

我到15開始到20就無

我暫時刷咗3次
依家係24

十抽中大吾

其實係咪成個po得我一個冇抽中大吾

唔係

因為我冇抽

我struggle咗好耐抽唔抽 諗住抽三次十抽 點知第一下十抽第一隻就中

我抽到237都未有，仲要冇歪過新野

屎忽痕一抽大吾

呢個仲博屌

全力等竹蘭了

依隻game做二奶真係一流

屌死Dena老母

屎忽痕一抽朝baby

無抽
物攻單體打手真係唔吸引

有無人同我一樣棄晒蛋任務淨係拎石

啱啱出左閃螳螂
各一畢業了

請珍惜第一個亦係最後一個免體蛋活動

睇完岩蛋資料，好似萬年蟲最正，有沙暴

有體有得skip
依家冇skip唔想刷

課長表示: skip完 NEXT

要惗惗買唔買下個蛋pass

我就不了

我重傷應該都不了

買左又無閃
不了

終於中左隻異色，仲差一隻

我連圖鑑都唔儲
咁蛋都唔使儲啦

唔玩蛋就無野玩啦，
life

蛋pass都買
J得14日

我仲爭隻茄子

茄子背影幾得意
等緊大岩蛇出盤想玩新野

幾時先再出開心活動呀
我隻天鵝到以家都未出到要害無效
食左差唔多30塊餅乾啦

金餅乾

希望營運一週年識do

終於中埋中毒飛天螳螂

自從老噴課齊所有優惠先保1之後都無再課俾佢
黎緊出鬥龍又一週年又要課了

記唔記得幾錢到

1500~2000佢所有discount pack買齊晒

每日都要用200體力打滴晶，好難儲

打滴晶應該用唔曬體力
你player rank幾多？每次升級都會比返你上限咁多體力比你

呢隻game真係貴到痴9線保底又set到咁撚高
如果佢保底低返一萬我應該會成日課

仲有最癲係抽十連冇任何著數其他game十連多數有9折/送多1抽/保底一隻4星之類，master可以完全冇

之前提意見叫營運改10抽既機制
俾白皮豬話咁樣營運會賺唔到錢

好難怪Dena咁聽白皮豬意見，仲錫過自己老母

心諗cls
大把抽池驚都會整個10+1抽 或者10抽用少d石
再唔係就第5個十連 會保底一隻5星

呢隻係我玩過既日本抽野game入面唯一十抽冇任何保障你保隻4星up都好丫，起碼有張4星券

改番每月優惠$108 5set
同埋第5個 同 第10個10抽會中一隻5星
擔保大把人課

屌 好撚吸引
我一定個撚個星期都課
Dena唔明白薄利多銷其實隻game係咪靠重課長撐住

20幾lv

我到依家都未試過買石10抽普池/限定池
最多都係100石咁陰啲陰啲日抽
如果買石10抽成本好大
除非係自選池

佢要出限先搵到錢 所以今次8-9月實谷行佢

自選池就真係值得
希望下次自選會去到火狐

仲有第一隻game全撚部新角都係5星
完全唔出下d新3星4星黎

自選池=188保底一次
好過課40000石保底啦

4星前排出咗一隻新

幾時出限定自選比人課？

我嗰朋友搵6皮 都話隻驚課金貴
營運都唔撚用腦

可能一週年就有

真大半年先出一隻新4星

冇乜可能

但我想碾大吾同波波球呀屌佢老尾

黎近應該會有survey
到時大家記得俾多d “respectful and healthy” feedback

無計啦，啲寵係得896隻
下下都有幾隻3/4星跟住出
隻驚好快玩完
佢又唔可以好似啲P&D 神魔個類搞合作，整堆新角出黎

除非佢肯啲 用唔同衫唔同寵配新技能組
不停溝下溝下都出到一大堆既
得閒又出隻異色
同一隻寵，一個就物攻，另一個就特攻
永續

分埋男女，問你死未

大家想渡配異色鯉魚龍 定 小霞配鯉魚龍

出埋性格呀笨

等陣燈中就仆街
到時整個新系統抽埋性格
到時出埋努力值

小霞可唔可以跟水君 特別篇好慘

千其咪撚搞乜鳩努力值個體值性格想刷呢啲我躝返正傳玩唔好

我早排都係諗起呢個combination

呢隻驚真係好撚神
以上討論由day1開始講到依家
一樣都無撚改過
無人要求嘅體力制
就講到為你好咁加入去

未玩過任何一隻驚係完全唔想你玩佢
呢隻第一隻

dena神營運
等睇15號出新片公佈ss竹蘭+復刻渡
然後有隻latios飛過
一週年齋出水箭龜
一年半先出奇異花
撚狗無極限

Dena racist white privilege

twitter條片係咪笑片嚟
講穿山王可以開sync降雪
以為佢出條片開一次嚟睇
點知係打開啲技同被動info
逐格打開2秒

屌你下次出新盤
係咪每格篤一下俾人睇？
智撚障營運

有無人係有抽到隻胖丁

咁樣隻驚仲有咩意義

pkm life matter

好感動 終於出左tech蛾

打算杖尾龍抽寶1, 再等拆包睇下1週年有無更勁既野再ALL IN

課晒特價石40抽中波波球

中到咪幾好

仲差隻感歎號魔魯風未孵到

我44抽都冇中

每日任務真係1分鐘用SKIP卷完成 再打埋對戰莊園就可以LIFE

原來蟲蛋完左
變左訓練區跌蛋

所以好希望莊園都skip得
咁就

真正Life

滿咗skip10, 今日唔使打蛋了

希望單人ex都可以skip, 唔使農裝備咁煩

裝備算吧
等三星

我淨係農左火系

成日唔記得打莊園多人
希望真係有得skip

嘩 我已經成個月冇打你講一講先醒起

物攻血地特攻火超
咁就算

係咁跌鋼特攻唔知有乜春用

日神用元氣彈計特攻

係wor
不過最近抽到大吾之後都冇用日神

有埋skip卷打完bv真係1分鐘都搞得掂 dena真係on99

人地有體力制, 有SKIP卷既驚. D活動多到打唔完既先敢出

DENA本身無咩活動, 點解可以咁撚ON9咁撚有自信出SKIP卷

佢最大問題唔係活動易打而係出得唔夠密兩星期一個活動哪來的自信

啲蛋又變返蛇蟲鼠蟻大隻牛?

Life唔緊要 我純粹為左狂抽拍組既爽快感

係

新個兩隻節日係咪各抽一就夠？定要追突

建議留石俾格龍/一周年
除非你本身多石/會重課

我已經抽左每個pool各十抽中

pad課長

佢仲係db dokkan battle前課長

小弟small potato 見諒一下

但個兩隻係咪廢

仲有玩

見呢個月啲新盤新角色有啲意思, 又試下拋磚引玉

右下角

想問咁多位巴，每日打完晶啲體應該拎去打地圖刷道具，定係刷4星經書好？地圖啲大獎都拎曬，玩返無耐有好多隻都未升滿

無竹蘭

4閃螳螂
未有鉗刀甲蟲閃

我都係 好彩放左ac

我多左7隻甲蟲

我依排都玩返
之前4, 5週年都抽唔中嬲到棄撚咗

1隻閃都無
無停過生

打經書好似穩定啲

SS竹蘭黎 新嘢 8月17先出

咁留石先

竹蘭做2號SUP好似都幾WORK

一樣
不過仲有4隻孵緊 4隻等孵

抽獎軸：信使鳥+夢夢+大岩蛇

體力幾時加到99999
隔兩日就滿晒

9999都還神

覺得隻波波球會同章魚筒同一命運

活動完左 反而孵到閃

應該勁好多wor又有盤又冇同系競爭
利申兩隻都冇

抽到大吾之後 你地仲有無日抽

有啦緊係

我覺得仙伊仲勁

但係無得訓自己變相招4招好雞肋 另外沙奈朵應該完勝波波球

其實我只係説服緊自己唔好抽

仙伊有盤應該唔錯吸血都吸唔少，不過數值一般

又黎吹奏海星

參考左呢條片：

自己試用黎打hall20，不過海星得拍2:

除左個盤同迎擊順序唔同其他配置應該一樣
用伊貝修正海星水炮命中率問題之後，後期海星幾乎一下一隻真係唔好睇少海星輸出

依家刷蛋都要體
搞到連蛋都唔想刷

如果玩2號位就唔再需要特登控血, 只要計埋head start效果之後sync counter減到3就得, 少3招就啱啱好可以快一輪出大技
而且龍吸有2格mgr3, 好易回氣, 麻中之後自己就係sync nuke, 入隊可以好百搭

將信使鳥改做保母就係幾打得嘅隊

咁就冇左抽獎既主題同埋我冇保母

3/5保母都係玩抽獎而且幾打得

拍3唔知一週年抽唔抽到一隻返黎

勁到仆街
隨時轉打手盤又得Support盤又得

其實我呢個已經係sup盤都打到咁大力又坦又大力面面俱圓
不過拍2一定要靠富迪/伊貝提升命中率先玩到水炮流同埋缺點係好花mp

原來地圖關去到40開始就無紫色野拎，
無得刷35skip券

個營運真係小氣到

我廿幾就無應該個skip券有quota
我好似有3/4次

你廿幾已經成個圖都無紫野拎？
我四十先開始咁

係呀 但我前面係紫色野+特級獎勵(波波球/穿山鼠滴晶)個d一齊出 唔知係咪正常是但啦垃圾game無期望

D蛋要課金先可以開位 搞錯呀

蛋冇乜用 純collection

係咪無咁勁？

暫時係

蛋暫時冇勁野 有一兩隻有少少用
不過要大量投資 所以不了
一週年月底就到 巴打可以留石等埋

好多謝巴打

已經120都贏唔到經書最後個關

巴打有咩pkm?

用左老噴比卡超同信使去打 隻老噴捱唔到3下就失去戰鬥能力做唔到無傷過關無得skip

你試下咁打
留意番要將老噴擺係3號位

好隻天鵝我得4星 好似仲未升星盤

星盤升住potion先

依家變左體力制好左好多 唔洗無止境咁肝仲要有得skip

呢個巴打唔洗留石的

屌你依隻我無課過咯

用個未字好d

等睇巴打一週年課

依隻無課

你應該係呢度第一個話體力制好既人

之前唔無限體肝到想嘔

我都覺得改得好 skip劵好正 不過回體好慢

終於可以養生下咁玩 之前不停禁個mon自動禁到手指關節炎都黎

係咪得我有強迫症一定要喺對面出第1招前撳晒3隻出招
一開頭見到對面出招前淨係得中間嗰隻郁完 = 慢咗一輪出大招睇得好唔舒服

我都係
特登較返正常速度撳哂3招技先轉返3倍速

我休閒玩所以用2倍速禁唔切

平時3倍速打莊園好難完美接招

Team stamina突然有人

以家浩園都係是鳩但咁打
每期都係拿拿林清哂30層等拎石算

今日打完莊園 可以LIFE到月中

唔記得login，又拿少咗石

是但啦, 抽少幾次啦. 反正1週年後隻GAME差唔多END

想問下你地具甲點配隊

依家玩熟左，唔S/L，3倍速打都係兩日打完。
養生

skip券還skip券
體力還體力
好明顯支持體力嘅人係入咗邏輯陷阱

岩岩玩番唔太熟先話好 咁都要比人話 唔係呀嘛

唔係話針對你
改制後嘅優勢係由skip券帶嚟，而唔係體力
基本上stamina系統對所有玩家都無好處

琴日玩番發覺好多野都易左咁 特別係升人方面 連技都唔洗升 同之前差好遠

但呢啲全部都同體力無關所以呼聲最高都係留skip券刪體力

咁樣嘅話應該多多卷都唔夠用一日用哂幾百張都似

淨係做日任就off表示啲體力好似用唔哂咁

只要體力唔多過999就唔會用落去 等新活動

依個真

唔會嘅
如果真係咁改（我覺得以dena閪格就唔會）
都係留嚟打活動，頂多飛埋日任

因為可能你玩返無耐
呢個po我估無八成都有一半人
喺半年前已經滿哂料，夠用到執笠

你玩多一頭半個月就知道
如果你有1000張skip券+免體
你都唔會攞去刷爆訓練1000場

我覺得係dena刻意將兩樣嘢綑綁，導人入局
到時佢話一係體力+skip，一係免體+無得skip
我諗會有過半人揀體力制

17號出新優惠包，咁一週年仲會唔會出其他優惠？

咁大家又諗下
又有得 skip 又冇體力
咁咪可以秒速刷哂所有野囉
到時仲可以玩咩

其實而家都冇野玩
可以限制挑戰次數同提高關卡難度比人刷

我想玩翻岩岩開始個多人EX難度，
真係要有人權角同手動出技先過到既關
當唔洗人權角啦，起碼都要自己手動先過到既多人啦。

多人對戰莊園第2關 我到而家都要靠同人組隊先贏到

其實主要係電馬同蜥蝪王auto ai太廢
兩個手控，就算單機都過到嘅

唔係掛，海星+天鵝+老噴
再是但帶幾隻打手咪得
基本上AUTO無大錯，3隻都唔死可以過關，
就算死一隻都可以靠天鵝開拍開到完場。
Btw，記住唔好帶剋屬角，
唔係一齊攻擊會換怪，無曬buff

差啲唔記得自己有老噴太耐冇用

掛機必用，間唔中手動先換其他角玩

打第30層
打幾多傷先算高傷
係到卡30玩緊唔同隊

咁班鬼仔係dena契爺
佢哋咁樣提出我咪支持下

問我的話
改高關卡難度+無死通關之後可以skip（免體）
即係要花腦力+高練度過咗先skip得，聽落最fair
出到bv30咁我都ok（我理撚得啲f2p鬼仔過唔過到）
同我依家噴完再攞up寵食住bonus skip唔同

噴+狐/電鬼+馬
電鬼以前都仲有10%左右炒車
轉埋狐之後穩到

高嘅攻招打尾王5000up？
sync過萬

ps 講緊你玩極限組隊
平時尾王打到3000以上都穩過咁滯

幾時先肯加新關

coop萬能首發 馬噴迪
最穩而且過得快
噴後面跟黑狗基本上冇炒過

所以證明營運都蠢唔晒
推惡法同時會派下糖 已經醒過柒婆

要靠同隊友合作先過到咪好地地
而家變單機game

而家係咪冇左打coin嘅關？
要點賺錢？

冇咗
一係換item 一係狂打修煉

打進化石換

係喎
以前一個月得幾粒 而家一日有幾粒亂咁黎

進化石眨值

之前30萬一粒

已棄game 悶到傻

hea撚到

登入清每日任 1分鐘Life

抄啲唔抄啲

擺明營運懶得整

應該升左天鵝d精定係升夢夢先好

天鵝汎用d

好 唔夠精升

依家每日有得拎900粒 加埋活動
應該過一排就升得爆
最緊要升咗左下嗰堆先

依家係咪無左刷關會出精嘅玩法 淨係得番900粒個關？

冇錯 得番900粒嗰關
佢optimise哂材料獲取方法

咁gg有排先升哂d野

你可以課佢優惠包 滴精x2

不課

仲有daily search 每格可能有30
同埋主畫面講嘢送禮可能有10

嘩原來11號先有新活動
好悶

每日一分鐘

已經快左
之前得星期六有750
其他都係450
依家日日900
課埋一日1800
多以前4倍
快幾倍打爆d盤

隻game係咁夠膽死悶啲玩家半個月先出活動

想抽下野都要等咁耐...

有5萬幾晶用唔到 好多盤根本無寶3無撚用
一係追爆一係抽一隻都係食屎

咁多就係咪都比都無乜所謂啦

我都有5萬幾晶，留俾竹蘭同水箭龜好過射落啲拍1又實用性唔高嘅寵

悶到玩電蜥蝪過多人莊園

(續)好似好多人唔睇好鬥龍同冰穿, 想同大家分析下

今次講冰穿

可以話係目前為止唯一值得抽嘅節日限定

眾所周知抽池3,4星係唔會出盤, 因為搵唔到錢又出唔到活動

所以非常不幸地以上3隻到dna執笠都應該唔會有盤
無盤嘅天氣手幾難用大家試過都知, 冇得refresh天氣又冇MGR回氣
冰隊方面雖然暫時隊員唔多, 但遲啲就好難講
sync盤出法不外乎都係圍繞天氣/狀態/能力升降, 幾乎可以肯定冰鬼護/信使鳥出嘅盤會圍住冰雹轉
下隻冰系強角出場嘅時候必定係雪隊相關, 如果手持冰穿就唔需要綁死隻冇其他功能嘅天氣手

撇開天氣手特殊身份, 只睇冰穿自己嘅輸出同配套亦都好亮眼
原生被動Invigorating Hail 5對輸出加成非常大, 4技用1次換到crit+3 & acc+1, 加上自帶天氣, 係完全自給自足嘅輸出手

又計下簡單數, 同目前最高單體輸出物攻手比較,
5星mega路卡3/5無盤近戰:
461 * 136 = 62696
冰穿3/5無盤Icicle Crash:
380 * 115 = 43700
雪天下1.5倍:
43700*1.5 = 65550
另外sync盤可選harry2或者fs3額外加成

就咁睇係冰穿贏, 比較可惜嘅係呢隻game嘅flinch同frozen狀態唔可以疊加, 唔可以同時食晒harry2+fs3加成, 所以極限輸出都係會比唔上PR5路卡

不過冰穿勝在唔係mega手, 原生大技威力係mega手嘅1.5倍以上, 而且2/5後sync盤開放Flinch Hitter 5可以做sync nuke
5星mega路卡3/5 大技:
473 * 226 = 106898
(盤: )
冰穿3/5 Flinch Hitter 5 大技:
390 * 325 * 1.5 = 190125
(盤: )
威力接近路卡嘅2倍, 而且同其他sync nuke唔同, 條件只係flinch, 極容易達成

同目前最高輸出物理sync nuke比較,
八戒3/5 Inertia 大技:
367 * 375 * 2 = 275250
(盤: )

比唔過
lol
(另外走連鎖技路線亦可以完勝武者但效益唔夠3技大, 有興趣可以自己驗証)

雖然招式同大技輸出都未係game內最高, 但綜合輸出方面可以話係暫時嘅單體物攻手top水準

做個簡單總結: 抽1隻實冇死, 2/5更佳, 3/5唔大必要

依家晴天冰雹有永續天氣手, 沙瀑有技能refresh, 淨返雨隊未有著落
順便燈吓水箭龜可以求雨等大比鳥可以安心養老

巴打好詳盡
不過水箭龜有冇得求雨都實勁過大比鳥
除非大比鳥出個特別啲嘅盤有特殊用途 否則都係會用水箭龜而唔用大比鳥

我意思係因為大比鳥翻身要黐雨天隊, 但如果自己同雨天手同一個trainer咁就唔使指意翻身

可以擺上樓主個網了

諗住抽個10下 見到冇閃光灰撚左
點知出左

見到呢個飛機po忍唔住抽左

我忍得好辛苦呀
但係冰系真係暫時都唔會有上位角
搞到我好想抽

啱啱拍1之後抽多40抽食白果
後悔了

多謝巴打警世

我都係 我仲要最愛冰屬性

我覺得我好快就頂唔順
最尾個日會大爆抽

大吾17號完
莊園15號完可以拎埋石黎最後一個十抽

有無人知下個legend 藍色飛機弱咩屬?

弱龍同冰

我忍緊抽多隻

1800石救世界

抽到拍3

可以抽到拍5 仲有300石可以抽一週年

咁順一定前世係聖人

唔係弱冰同妖都好少少
但到時都已經無得抽冰穿

今次神獸要打3隻
佢每around會轉攻擊屬性

終於拍2 係咪停得唔使抽

拍2係咪應該主點冰柱個堆搏佢畏縮加傷

可以停手儲石鳥

如果佢保底set做3萬石就好
100抽1保底就啱啱好

咪係40000石點課得起

黎近8月17嗰gem special bundle

Run-Up to One Year gem special 1
Run-Up to One Year gem special 2
Run-Up to One Year gem special 3
Run-Up to One Year gem special 4

(For reference, the same bundles from the 6-month anniversary and its run-up contained 300, 1300, 4000 and 14000 paid gems respectively)

到時月底一週年應該都會有另一批bundle

唔知要幾錢先課到一個保底

1000以上走唔甩

終於到貨 我光

>600?

點解隻game保底set到咁高
應該嚇怕好多想課既玩家

700幾 不過覺得值

垃圾驚唔建議課太多
買figure仲好

召喚好難捉摸巴

玩左5分鐘都冇 又一日
營運真係痴撚線

邁向一週年Bingo 活動
日期：8月17至8月28日
獎品：1500石/600滴晶/50張ST/ 30本3星經驗書

Bingo Mission: Run-Up to One Year Special Missions I

請問依關要點先打得贏

你有噴火龍已經贏咗一半啦
我用呢隊已經可以打到尾 你可以試下

好快死左

隻驚用10秒過完晶仲有咩可以做

長毛狗特防低做坦好易死
天鵝+海星一齊上雙防都buff晒

冇
你可以花多幾分鐘打埋多人BV

life

基本同上面3/5盤差唔到，唔要sync+25淨返10點可以揀回血同+3威力

回家了
有幾萬石，隻冰穿pool抽唔抽好，定留定1 周年？
見到用哂體力要回12 個鐘

等埋月中嗰一週年預告片先 希望係17號前有

條友改名做npc1 fake到我臭 我仲心諗點解npc會勁咗咁多

thanks

想請問下起星既材料可以點打返黎？

抽池(拍5以上)/活動/每日10抽

幾好笑

玩左一星期左右 3星既係咪應該將天鵝或者寶石升星先 唔該晒

係 之後再升其他有用嘅3星 火雞 朝北鼻 霸王花 比卡超 火龜

自從出左體力制後，真人體力多左健康左

241/400都仲未抽到
幾時先肯改個保底/十抽機制

無記錯的話半週年係12號左右出大木條片
一週年唔會仲要縮水吓嘛

19年12月超夢夢之後一直都好健康
講到好似以前唔健康咁

刷晶都刷到電池不健康

我覺得只會遲唔會早

究竟大家會唔會獲得色違雪拉比

99%變到85%
雖然都有部分係因為玩pkm go

我部i8由營運開始到11月 9X%變到76% 個陣刷明姨EX而家部11大半年都玩到92%了

電池殺手

仲要孵多5日大隻牛

本身同電影差唔多時間派就啱
可能真係因為武肺延遲，搞到無得送

而家skip完一堆蛋 驚冇位擺岩蛋

出岩蛋前一日孵哂蛋先

隻Kommo-o 仲細隻過叉字蝠

鱗甲龍1.6m 叉字蝠1.8m

30抽都唔中一隻琴音 谷鬼氣課左2pack8月set 巴打們建議即刻all in左佢定係一日一抽算?

日抽 唔好中佢圈套賤種Dena17號會出新優惠包，到時再課黎抽格龍/下個月新限定池

講樣呢隻真係好碼碼
肥大靚靚仔仔就唔實用

10抽中拍一冰穿 有冇必要追拍2/3？

依隻都麻麻?

講個樣 鍾意：唔鍾意真係55波
我都係僅僅接受到

龍系最終進化唔大隻好冇feel

咁又係
樣真係主觀

鬼叫佢咁勁咩

Sor 岩岩訓醒 下個活動係咪垃圾蛋？

冇錯 巴打可以再繼續訓

啱啱訓醒 想問封面隻沙朵奈幾時復刻

復刻？2030左右我估

又搏屌

竹蘭唔知回唔回得切氣

全部都係佢

要追拍？

同美漫巴一樣

其實被動技能係要留3個先要外 攻技輔有無話點選擇

隻天鵝係咪可以抽番黎得拍1升唔到星盤

唔洗點理 蛋只保留被動3 同埋攻技輔各一

天鵝冇得抽
佢如果要升拍Lv 要靠糖

D糖點有

今次嗰夏日活動有送一粒

佢要幾多拍先夠 點解我仲未拎到粒糖

你有冇完成呢2關？
其中一粒係俾3星support食

拍2已經好好用
拍3頂級

唔夠打

孵咗一堆蟲鼠蝙蝠老牛
無升星劵
技又廢
唔知想點

純儲
蛋gimmick only

你每關用9隻pkm過就得

打淨最後一隻 但得番3隻係到唔夠打

有冇用巴打介紹既組合？

第一隊用左海星老噴天鵝 海星好快死左

貼吓有啲咩俾其他人睇吓可以點過？

古老免費隊
得夢夢滿星盤，主要靠sync move同暴雪打
天鵝剩升左加回血無refresh
草蛇是但換其他坦都得
抽到加爆擊buff更快（呢場無）

有冰穿同波波球早講...我拍條3隻過到嘅俾你

係咪要升拍架

我夢夢好似都未滿星盤

夢夢+冰穿+火稚雞
唔好auto, 手動打, 頭3輪上齊buff應該冇可能輸

洗唔洗升星盤

唔使, 不過夢夢最好抽到防buff

一陣試下 唔該

全拍1
冰穿 拔群傷害1
波波球 計量槽傷害3
火雞 無潛

GG 唔知夠唔夠精升

其實最主要升兩隻嘅3格技回氣同埋波波球buff回氣就得
同埋你3隻未過到都仲有6隻上啦

冰山同波波都係得200精

想問埋洗唔洗拎曬3隻攻輔技做埋拍檔

唔使追
只係日抽我有石剩都會抽

想要後面嗰隻

隻波波球好快死左。。。

用夢夢打贏左

是咪拎到糖

係 升左一下天鵝

咁打埋第二關 拎第二粒糖

第2關唔夠打

我拍2咁點 有冇巴打睇下砌成點

大岩蛇同Kukui都係11號開盤？完全冇相關活動？點解會連培育活動都冇

冇錯 得蛋event
培育都懶得搞

直頭糖同晶都懶撚得派新手含撚

含緊

懲罰你抽到兩隻限定

營運突登出封信講自己點解咁小氣唔送bingo嗰6000石

而家先出
賠償呢

DeNA:當我係善堂？

白皮豬：送咁多石Dena點賺

其實營運都算送得多石 不過成就石真係超小家 10粒

講咗成年都冇改變

如果完全唔抽野，一個月應該儲到一萬左右既石睇佢活動數量

正想問點解明明完成左但無石收到

龍葵唔係妹子連影都冇

龍葵個造型咁柒仲要配隻柒寵

原本以為鬥龍配龍葵
點知Dena強迫症
要同一隻色

其實唔係因為公平性先要一視同仁派番活動總獎勵咩新玩家玩得遲就抵佢地無舊個6000石啦 憑咩更新完唔比同樣做哂新任務既舊玩家總獎勵
呢個point班白皮豬同班死台仔都唔明仲係度護主 拗到我都費事再講
結論:營運小9氣

已經悶到每日開5分鐘

完全feel唔到一週年既hype

真心似好快會執
咁好既對戰系統同玩法比鳩營運整死左
自從出左BV之後就代表佢希望玩家投放精力落一樣會不斷重覆既野
唔駛諗咁多event

明明初初開ser個半年keep住有新宣傳片

同佢地講仲會屌鳩你貪心不知感恩

Last video已經係半週年嗰段

以前先讚營運用心做宣傳片 用腳做遊戲

依家連片都冇心做

真係比其中一個咁講過 即刻扯火還拖營運賺唔賺到錢關我地玩家鬼事咩 營運連小財唔出大財唔入都唔識

有班白皮豬死忠幫自己護航比我都hea做啦

又想回帶，懶得搵返張圖，大概係
“You greedy people people can’t simply say a thank you for free gifts”

BV都未打 唔知夠唔夠做

每日打哂9隻就得
如果你想打多d就要刷refresh

我見上面巴打有配隊 但有幾隻我好似無

F2P都夠打

其實又係ON9
又唔見佢派返新玩家未玩之前所有派過GE石
派石又唔會蝕錢
又用個西腦諗野

天鵝海星+隻打手搞掂

打到第6死左

慢慢黎啦巴打 你仲有一星期以上時間，一日打兩三層都夠做

想問下老噴潛能潛咩好

PF3
刷唔到既話 CS2都得

中文係咩

From小弟嗰網

唔該巴打搵下有冇先

要食粉紅餅 金銅銀都會中 不過銅銀機會細d

日狗半年前抽咗隻到依家都係得1/5
冇得玩60%flinch

我有 3/5
巴打建議配咩隊
遲d試下

到而家都係冇抽中過但唔係特別想要

請問係咪左邊個兩塊同埋巴打個9隻bv寵我有3隻無 想問下有冇代替寵可以用

其實比卡超打依關行頭好勁
佢依加又送晒晶咁
玩PR盤好易自己掛打

好似上次幅圖咁入雪隊沙隊
最想試係aoe flinch隊
日狗+冰岩+tech化飛

隻冰穿得1/5 爭咁d

啪糖囉, 最啱用喺啲7%限定pool

等埋一週年pool先

抽咗先算

食哂d餅乾淨係洗到依個 用唔用得住先

用住先
等有金框粉紅餅再食

冇錯 你認住粉紅餅就得
銅銀相對冇咁易中 不過照食咗先

BV team 剩低既6隻你可以用呢堆
富迪 比卡超 夢夢 冰鬼護 火稚雞 草蛇 巨金 黑狗

d精真係唔夠用 有d想課雙倍了

課左20日pass會輕鬆啲一日1800晶

但值唔值得課

睇你急唔急用d晶

我個人覺得值過課佢啲貴價鳩屎每月優惠

其實優先升左邊幾隻先？我好似得老噴同比卡超係升好左個星盤

起碼課完20日優惠包真係有地方我用
課每月優惠=好大機會dum錢落海

天鵝海星for sure

玩返3個月表示
要追返無得刷晶
真係要課
巴打抽野多的話
更加要課

好

按你有既pkm
Support:天鵝/海星/富迪/比卡超
坦：夢夢/草蛇(唔太急需）
攻手：老噴/黑狗

係要晶好過，起碼我真係feel到有得益
而且58蚊佢有1000石x2都算係咁

新手應該冇夢夢，拍1草蛇都冇乜價值
利申都係得拍1草蛇

佢有5/5夢夢

利申：$58優惠包打手

我又唔算新嘅 之前老噴個陣入坑 之後無玩一排

咁一定係all in夢夢

草蛇無加防無回血
靠base stat坦唔到幾多下
用返天鵝富迪好過
無謂晒晶
如果你打BV最好有兩隊以上
唔夠寵嘅情況下都係建議用夢夢當攻手

天鵝係咪咁就夠

係都冇乜好揀

食糖開拍三啦

原本都無咗件事，依家再出呢封信反而攪到我有啲燥

冰穿勁唔勁 射左10000 石都唔中

X2 本來都唔記得 你係要提返起

「港女明明佢錯 算啦 唔想同佢再嘈， 點知條仆街港女過幾個日又拎返出黎講。」

仲有啲狗公喺四圍: 你咪撚咁貪心啦汪，學識感謝人啦汪

依加隻夢夢都可以直接100LV
但都係無得突上去
100LV都好似唔差

台豬護航

但冇拍3

無錯
得個六圍唔差

其實算勁啦
好多隻想恨個盤有+50%傷都恨唔到
但係佢被動已經自帶個冰雹增傷5
只不過冰屬平時少剋到屬 bv冰屬又永遠擺頭5層 弱到唔使剋屬都好易過

無糖

買左月卡

請問D蛋邊隻pkm係有用？今日終於出隻尼多蘭比我

普通蛋冇隻有用
蟲蛋-tech蛾
岩蛋(11號出)-tech化飛

呢個最抵玩

如果天鵝冇玩到佢嗰培育活動 回鍋/新玩係升唔到拍3

點樣睇D蛋係蟲定岩

event先會出 會跟多個icon
依家唔會出

好 升埋夢夢打BV之後熄APP

我會咁評啲蛋
tier 1: tech岩蛇
tier 2: tech尼美, tech蛾, tech化飛, tech兜, tech牛
tier 3: 其他

依隻係廢嘅？

如果有雙被動以上呢隻都ok, 但唔會常用
最勁嘅蛋都係得好少關用到

唔知被動算唔算勁

想請問下天鵝同寶石石盤升法有冇參考

每隻寵最多都係3被動，所以呢隻係「最勁」但唔洗特登升，留起佢先

我見d被動得1

佢講緊最多3個被動
3星=3個被動

唔係架3星蛋都會孵到1個被動

下真係唔知 未試過

越高星只係越容易抽中所謂大獎pm e.g. 牛 飛天螳螂 鉗力甲蟲
同atk/tech/sup/幾多被動技無關
所以儲齊3技所謂大獎之後淨係孵1星蛋出多幾隻嚟變賣換嘢仲好

係
理論上孵3星蛋最唔抵添

可以食3星tech卷升返拍5
唔駛等event

不了
100LV唔捨得食
比其他追返算

好想要富迪唔知幾時先出返up

好勁？

補血 物減 特攻命中criti buff 再加不俗輸出
基本上係現時特攻手最強support

抽波波球個陣中左

冇咁快啦 上個月先出完自選

3/5 野味威力

隻尼美后好細粒

升好埋夢夢個盤 之後升海星先定富迪先 兩隻都得拍1

富迪再海星

得拍1升唔升到巴打覆得好快

拍1就有補血refresh

最緊要3技refresh

隻野英文係咩 搵唔到佢個星盤睇

Alakazam

都係搵唔到

拍一冇咩好揀
最緊要點3技refreh同埋牆

係咪跟依個咁升？

呢個係最basic

升住依個先 唔該巴打

終於贏埋活動個ex2

蛋有無得唔要 阻左哂D位

想問下比卡超 夢夢 富迪 冰穿 波波球依d 潛能要d咩

強制性

ching你都幾得閒
係咁打裏修 仲有時間玩呢隻
雖然呢隻係daily 5mins game

唔係裡修呀 修羅咋都過唔到緊係得閒
仲玩緊E7 龍珠 digimon添

ching養唔養狗
識自己去廁所

唔係隻隻都重課架

富迪/夢夢（其實大部份坦都係）：藍-擊中要害無效
比卡超：紅-危機時威力上升2
冰穿：紅-擊中要害時威力上升2
富迪如果玩mega副打手可以考慮食紅餅

所有做坦嘅除非本身有急所無效 如果唔係最好都係藍bra急所無效

講真個課金加晶pack本身幾抵屌
但營運近排咁既表現幾十蚊都唔想課比佢

其實蛋系有邊隻升到4/5星真係有正常寵戰鬥力

喇叭花還好

呢隻驚今個星期只係玩左7分鐘

垃圾game好悶

課左

每日10分鐘

DeNA：同我鬥life 冇隻驚係我對手

依家點都好過要做個濕鳩bingo嘅

取消嗰濕鳩bingo係德政黎

要特登打低難度關 秒殺仲要計拔群次數痴撚線

舊bingo真係弱智設計

做日任 1分鐘, 你剩返9分鐘係度意淫緊邊隻角色?

我幫佢兜
唔想做deadline fighter的話
打幾分鐘bv都要嘅
利申一場都未入

今個星期出dev. 片定下星期出

今個星期：
下個星期：

估今個星期
內容係ss竹蘭

再加Palkia 幾秒teaser

營運咁慳應該一條片連埋一周年出

又燈

palkia官方自己講過
應該係latios飛過半秒

日抽爆電高潮左一下，點知個背景係超能力道館

我都係閃左一下
以為冰穿拍3
點知係伊布拍3

拍2左富迪，60抽都未有冰穿

中富迪咪算好
我之前抽冰穿中過火球鼠

火鳩鼠都拍4埋

改番先

拍2富迪都好呀

60抽換一隻富迪

D7%池越黎越伏

佢個池永遠都係2% pickup之外剩低5%就係自古以來所有5星平均分
所以越新嘅一過咗pickup就越多pm組分攤越難中

寄望緊1個星期後既格龍池, 我諗我對隻驚既愛都差唔多無哂啦:(

仲有一周年

如果仲係咁垃圾 過埋1週就差唔多棄架啦

到底隻game仲有d咩玩

去台灣啲gp行一轉
好多人讚頌架

好悶 但一隻好玩既手機game都無

真係好痴線

岩呀
都無野好玩

執得未

而家隻game有咩課金動力
抽完寵都冇嘢玩既

抽完爽一陣就無然後了

話聽日有岩培

仲培乜培左幾個月都無野打

一定冇

想派糖姐

見到有台仔講我都打左個突

聽日好似岩培 蛋同池一齊出

定齋出池 蛋唔出培咁仆街

平行時空
成個datamine都冇培育資料
池同蛋就有

Datamine冇培育data
得池同蛋咋

過埋一週年仲係冇野玩就收得皮

冇咁易 不過呢嗰po可能就會

咁真係仆街
睇黎每日派多左晶之後
開始晶同糖都唔派

變相tum你課

拎糖機會少左
新手仲難玩左
BTW 點解老班今次無盤
比個放拍後沙暴返身

可能佢出盤個陣就有培育

兩隻都有了

歐到呢 又咁多石

要課金先可以抽daily

如果我棄咗驚 都會得閒入嚟屌兩句推po

不過其實每日玩三兩分鐘
喺其他驚，呢個程度 其實等於棄咗⋯

想問下新手係咪應該買個起手AC會易玩D?

你問下呢到有冇巴打放之前幾個巴打都想放

依到d巴打友善好多 隔離pad個班 課過個金好似都得罪佢地咁 又要笑鳩人課咁多又想睇人課咁多抽

有咗體力同skip
打完BV
點樣一日玩超過3分鐘

試吓pad每日login skip完10場蛋龍然後無嘢打
不出兩個月 同呢度一樣咁靜咁和諧

都唔關隻game有冇活動 係你係個邊課金抽野 好似關哂成個post d人事 唔講以為係拎左佢地d錢去課
我課十幾pack又點 都唔關佢地事 成班係到抽水又剩 又係到話月入幾多乜乜物物

囤起啲skip卷唔用，應該玩到10分鐘

無玩幾個月今日down 返
有無咩新嘢？
係唔係仲係一招熱風打天下？

可以話無
夠爆機嫁啦

就係呢邊啲人少
而且全部人嘅EQ都經過dena千錘百煉
係看破紅塵 最後留底嘅無欲痴線佬
再唔係就係吊緊鹽水嘅植物人
你課金？善哉善哉

可以儲石等下星期/月底一週年pool

啱啱每邊8抽中埋今期個兩隻限定...
反而仲無動於衷

歐到咁
冰穿有用 可以打下星期嗰event

咁事實係你真係課左好撚多

我負擔到未得我認真玩嘅game就會課架啦唔止pad係咁 唔明佢地點解咁多事 我其他post真係未見過d咁嘅人

到依家仲追擊你？

無停過 成班係到恥笑課咁多金抽蛋咁 唔明咩心態

課金都屌

個個係到串我係今朝新聞個呀源
今日先知原來上連登打機post先利申自己月入幾多先比重課

pad仲要1pack只係5000yen
10pack聽落好多，其實只多過呢邊保底少少

雖然我覺得今次閪機10pack係衝動咗啲

你地可能覺得部機閪 但因為我真係岩岩玩番無耐 有成幾年無玩過 好多寵都無 今次仲要有睡魔火機我想要好耐 所以先追
講真pad 一pack先358 HKD 其實已經好平
玩緊另一隻game 一pack成788 一個月保底抽一隻光暗英要成4,5千蚊

不嬲都好多討論區覺得課金係罪 唔止連登

有錢自己用係鍾意既地方關佢地咩事

無人課金嘅話佢地仲有冇咁多手遊玩到
自己嘅錢用係邊都要比人話 真心On9
唔撚見佢地屌鳩D女人買幾十個手袋幾十對高爭鞋同粉底

佢地覺得無課而又有某某角色先係值得show off既事

但其實人地根本諗住show off d乜野 只係講課左幾多去抽自己想要嘅
就好似已經得罪左佢地咁 單單打打左我幾個post cls

潮流興無課想做第一 無計

我話唔夠Mp 又要串鳩我話課咁多都缺Mp 唔係掛
無加蛋又串 有某幾個人係個post到真係痴痴地

睇開啲

無理佢地 話黎呻下算

d錢你嘅 你攞去燒都唔鳩關佢地事啦

支持課長

唔好咁講啦鍾意玩先會課姐

老實講，真係閪到嚇死人
應該只係你太耐無玩所以唔知
問我真係100%建議等下個sgf

如果放喺呢邊
應該係個 全部人一致同意唔好抽 嘅pool
風氣唔同 我係十分同意

今次中到睡魔女 都收貨架啦 火機等下次先算

又諗起上次有巴打cap圖
有條友話幫人打coop
俾人屌鳩佢用噴就咪撚幫人

好似係外國撚？

玩住光勇先啦，高級火機體驗

光勇真心爽 但除左修羅裡修可以咁玩之外 裡異裡列又係要用另一隊打 我仲未執到隊過到

好似係英文fb page cap圖
自己無follow開fb page
見到嗰時都幾驚訝

pad依家太悶
我都棄左
係岩心水合作先課下

裡異今時今日求其追打隊長+7x6都得
裡列最輕鬆應該海魔女，個回復力太好feel

無海魔

離題當推下po
masters本身真係0討論價值

新手入黎會以為入錯po

我都想講
唯有等聽日岩蛋

玩咩game都有呢d世外高人
自己要用難嘅方法過關
認為用其他方法係走捷徑
開口埋口話人靠勁寵、勁裝
無心研究遊戲云云

再唔係你打修羅出粒貫通覺醒
然後用雜色打裡列，都幾順

skip到出咗8粒，然後24個鐘後on
有咩討論？

修羅都唔係穩贏 有時會衰手殘輸左
貫覺有啦 試下用情彩隊睇下過唔過到

仲等緊下星期一先叫做有活動可以allin

今次好似比較有收藏價值

自己去挑戰無問題嘅
去管埋人哋就真心on9
我夠想masters啲關 可以多啲嘢可以研究啦

玩呢隻game就係儲圖鑑
等出寵抽
回歸本意
當年大木阿伯都係搵我去儲圖鑑
唔知做乜搞下搞下變左四圍同人隻揪
最後仲走咗去打聯盟

巴打睇開d喇 連登pad都係老屎忽圍威喂講既
你見笑你果d都係果幾個 係個個post真係唔洗理佢地唔洗認真

有情彩抄吓youtube隊應用穩過
如果你有條team嘅本體波波

應該*

波波有3粒

上次尾二嗰日先齊閃
呢排抽嘢咁歐，好驚風水輪流轉

無理佢地啦依家post都廢事再入去

咁你抄情彩隊應該最簡單
依家啲武裝又勁咗一大截

你都好彩遲入game 如果唔係我估你一定會死追閃電之鬼拍5

有時真係缺D武裝

邊隻

情彩隊唔使依家主流嗰啲痴撚線sb裝

我無正月水魔女

有無貿易商？我覺得用落仲順

課齊就真係唔會缺

有3隻

齊哂隊啦，其他位塞夠色都夠過

我願意奉獻我三隻閃換隻冰穿

洛托姆詳情睇po頭潮文

閃都上唔到場
千祈唔好比我

課啦望

篇野有睇過

開3個蛋位孵蛋是否不智

果時呢到有人係咁sell 抽洛托姆>噴定大吾
之後仲計話閃max果時係高機率唔會打中你

遲早會齊
你想追閃都可以課下既，始終自動孵蛋係方便

巨金大吾 我唔識用 好似打人唔痛咁

唔好燈咗自己到時出夠9隻閃

未試過出閃

無乜問題，但一直未開的話，建議聽日出咗活動先開

夏日super expert 大家點過？
依家無得玩比卡超無限神藥...

我用左9隻磨過左

裝備方面邊個屬要刷左先？淨係得火屬

老梗 夢夢伊貝冰鬼護/海星 用夢夢主坦
伊貝開完兩次拍可以轉夢夢開拍暴風雪碾過

你有邊隻打手咪刷邊個屬先
胸針就飛水草先

依家係咪無得一個AC兩部機用？ 我諗住用另一部電話自動刷但入唔到game

可以，但唔可以一齊開

我另一邊已經熄左 但都係load唔到入去

我開完另一邊會自動熄

我另一部機唔知做乜重裝完引繼左之後卡畫面

dena乜柒都唔慶祝
就係慶祝lazy day

有人（唔係我）窒一窒dena
就有人衝出嚟

買左蘋果未

好諷刺

依家去緊買 希望仲有

台豬:休閒遊戲 當副遊不錯

呢兩個人有講錯咩

無cap到下面條友話
最近改體力制幾好

@三叔
咖啡點拎肥大 啱啱打到stage 15

打得多就有

好悶

有1MB更新未開event就開咗孵蛋器

嘩有50石

有得用返啲垃圾日券 感恩

今次變相送72粒藍orb 實蝕死營運 感恩

明明營運陰玩家係應份 冇必要免費畀你換返 蝕死營運 要感恩

今日就唔屌營運 聽日繼續

3000?

呢個佢有派

「今日」係咪即係去到2pm

可以回一次體再剩10粒

係咪7月尾個次？

放係今次公告做咩？
係咪複製貼上無Del好

又真係冇糖換

應該會變成恆常化
只出蛋同池

唔知今次台豬點幫Dena護航

哇屌打晒蛋新關有120石，謝主隆恩

日抽kukui池就彈隻氣球出黎

出岩活動都唔出岩狼盤

佢d屬性蛋活動真係癈到一個點
蛋又癈 報酬又癈

根本垃圾活動黎 霸住成2個星期

佢活動任都唔想哂活力打

幾時可以直接換左粒蛋佢

隻驚好正, 新活動玩左15分鐘就完左

佛到呢

屌 10分鐘搞掂活動 5分鐘搞埋日任 10分鐘換埋滴晶度新岩狼石盤 BV又好早搞埋 真係好有LIFE

啱啱玩完繼續屌

d蛋咁難出嘅

屌原來有特定關刷...我仲用哂d體去skip經書...仆街

夜狼人唔係都有盤咩？

屌 睇錯 出白色個隻托咩垃圾到俾人兩野ko

逢蛋event會改淨係得蛋event關會出蛋

老老柒柒出蛋唔知有咩作用

完全唔會用

做左超級大傻仔

開咗盤 3/5好野黎 60%flinch

0作用 collection only

洗唔洗抽 兩隻狼人都無

唔洗 留石next week

收到 刷左8粒蛋等佢自動孵出閃

覺得唔抵玩
accelrock有限次數 好難好似其他人咁狂用
同埋要佢學到加畏縮同提reflesh回次數buff又用咗大半個盤

出隻新又唔出隻舊
世界級

難得白鬼小反
不過都有癲佬護航

咁都要護

又唔好話人護，呢幾個comment睇落都正正常常
不過呢個營運真係小家到

統計下呢到有幾多人有買今次蛋pass

我冇

我考慮緊因爲有好多垃圾蛋亞住位打唔到岩蛋
但又唔想買14日咁多可唔可以出個7日pass

就係因為有限次數所以個盤先抵玩

本身有3技refresh, 原生就有9下accelrock用
依家有盤之後可以refresh招refresh, 想像下你唔需要用氣就可以一直出技一直扣countdown

0氣+60%flinch嘅組合好適合同龜速隊友組隊，唔需要速buff下隊友都可以輕鬆連炮到出大技，價值之大我覺得比起火狐更優勝

吹漲
daily3次Kukui池出左一隻氣球一隻夢妖，就係唔中Kukui
真係想抽乜就冇乜
垃圾讀心game

買左了

巴打課上癮

無都係月卡同蛋

月卡最抵屌
蛋課過一次就夠14日太長

見有活動先課依個

我覺得呢到巴打啲點評每篇都可以當攻略咁睇
不如樓主個網加個點評區po呢到啲精華點評心得上去

我琴晚睇哂參宿巴個網

佢個網好詳盡 有九成內容係佢自己打

btw想問下第15關BV點打 我用天鵝富迪老噴勁快比佢秒左

試下富迪轉火狐/海星

冇問題 要d時間整理

有無人研究過日狼個星盤

本身加埋打9次 reflesh 40%運氣普通嘅都係回一次打多3次 得12次打9隻嗰啲關唔覺得會夠用

打炎帝嗰關比較吓

嗰陣用黑狗咬咗總共差唔多30次
如果得12次只係到第一條血

有機率、單隻、始終都有限次數
短關或者唔明顯（但無人短關會玩干擾啦）
bv考慮的話始終會用盡 扣好多分
就算回到夾埋20次，但因為單體 其實就兩三層玩哂
落神獸/全力戰呢類關應該好用嘅
但真係無得同唯一t0火狐比

一次過回晒你同樓上
的確打arena嘅時候落單flinch可能會不及aoe眠
但打3 boss villa就唔同, 因為villa有trainer出buff技, 而buff技係冇得打斷
aoe眠可以cut一次move, 但trainer會即補buff技就冇得再cut, 相反單flinch可以迫對手另一隻怪補move, 又有另一次cut技機會, 扣countdown價值比aoe眠高

再講火狐其實幾食氣, 餅技位又只可以troublemaker
日狗好處係有0氣技1氣技, base速度極高仲可以餅技配fasttrack, 假如講做鬥龍隊友, 日狗係會比火狐合適

最後係mp次數問題, 打villa長關只要殺敵順序無錯, 加上好多時要出leer減防, 照我經驗一場應該用唔晒9次flinch, 打villa短關又可以先SL mpr再打, 咁每場都可以最少有3次accelerock用 而villa又有mp回復道具, 每次回滿mp就起碼多9次用, 算係回mp回得最抵嘅怪

不過都當然真係有缺憾, 機率flinch唔可以過份依賴, 同埋操作唔夠火狐方便, 話比火狐更有價值係唔準確, 但都非常接近

冇Kukui參與唔到咁多位大佬討論

有愛嗎

數值咁低既

太樣衰日抽算
留石一周年

姐係邊隻

日狼

到底勁唔勁

好撚悶呢排有返隻game出左兩三個月既影子
乜撚活動都無日日online清完大修煉就offline
宜家直頭skip晒用晒d體就收得工

孵下蛋12個鐘on一次

悶到連12個鐘on一次都唔記得，次次都係兩點先記得入去

長買 懷疑全po得返我未有閃牛
唔知做錯咩得罪dena 我定時定候有進貢

金牛咁醜唔要都罷啦
反正你都孵到最靚個隻閃螳螂

玩呢隻game連免費寵都唔齊真係唔駛玩了

悶到唔記得打莊園

拍一冇得揀

小剛fan

中意用冷門野

巴打唔餵多一兩粒糖?

就係之前餵曬比霸王花同煤炭龜

數咗一數，好似差2萬幾晶就可以全部750
以佢出角出盤個速度
下個月應該就可以全750了
之後唔買晶up唔知夠唔齋餵新角

ff佢一週年一口氣出哂初始5星盤
咁就要用多一個月追

第一隻就中綠帽蟲

恭喜好醜樣

btw 係3技tech唔係attacker了

我記得tech係用得過

用日文介面點解會順眼左咁多

有2吓放沙 但係我無陸鯊都係用唔過

咁難搞啲
日狼玩唔玩到輸出？

拍2多個砂嵐傷害5 拍3多個計量傷害3
但係本身攻擊數值太低 應該都係差咁啲
同埋做輸出又要面對次數問題
不過我得拍1唔使煩 繼續做瞪眼要員就夠

咁冇辦法了冇打手玩唔起沙暴

有冇瞪眼build

成個星期夾埋都唔知有無on到半個鐘

中左黃昏版個隻

咁樣應該勉強玩到，雙flinch雙沙雙降速
日狗3/5盤都可以谷到大技威力2.5倍，但最致命係冇crit buff, 非大技威力又唔夠

雙沙都係配返地龍好啲

黃昏版都未出係咪講緊日狗

咁咪坦唔到

雙沙靠flinch咁不如用返細胞好過

兜招trainer技有雙防1級+漸回，如果有vigilance都勉強坦到…
其實樣樣嘢都係勉強，都係唔使諗

唔得啦本身雙防太低靠沙暴同flinch食飯
所以話沙暴缺緊一隻可以代替細胞坦位既sup

係因為要討論點用兜先咁講
如果要單獨拎出嚟開沙唔配沙鬼，咁點解唔直接用沙鬼所以唯一上場機會係同沙鬼打孖上

沙鬼+地龍+天鵝/日狗 已經係沙隊最佳砌法，有啲難揾其他隊員

甚至直接用地龍坦都得

屌 原來係夜晚

應該聽日有片睇

2周年既片

應該係佢自己拍開箱片嘛

我諗應該都會有野tease 一週年

頭先碌返去睇一週年片
諗返起當時睇 心諗「其實隻驚都幾正嘅」
點知隔咗半年 街上面個3隻+rgb
先出得3/6
我真係屌你老母dena

嗰時睇完扯扯地
點知

週年片佢話過月中
+竹蘭其實已經係前夜
今個禮拜都大機會有嘅
唔知星期六日開唔開工，如果唔開其實就呢兩三日

佢一週年條片就算出N
唔講明日子我都唔撚會信佢

Lilie同藍綠係咪join左流浮山刀手

營運想一週年吸引玩家應該加呢d
-派石 (呢個唔洗講)
-派糖+餅
-送色違雪拉比
-故事送pkm
-出多d 3-4星
-mega進化
-BV Rework
-四大王王加冠軍試煉 (希望有挑戰性)
-整好d劇情
-神獸Arena密d
-多人活動
-整個year plan 等玩家知道有咩可以期待

鳩估下pair免費角係小次郎&雪拉比

[I/A]Pokemon Masters (44)| 寵物小精靈★一週年前夜祭★ SS竹蘭+渡限池 / 雙神獸試煉

應該淨係每日100石送14日
派少少token畀假希望玩家去換5星糖
罐頭雪拉比劇情+送隻廢技廢數值雪拉比
出隻屈錢 專打神獸arena嘅op寵+新神獸arena
tier0(老噴，裂咬)復刻
係得咁多

似喇似喇

今次岩蛋啲技好似有誠意過蟲蛋同日常蛋

有year plan真係好好多
真係接受唔到佢預告一樣嘢3個月
最後改得嗰少少

雪拉比隨時諗好咗 但要聖誕節先派
故事應該無嘢送？鬥龍好似電鬼/巨牙鯊咁入pool抽
天王冠軍就100%有，但我估係同arena鬥柒
⋯⋯多人活動 發緊夢咩

比較希望佢會有至少一樣
好似星盤咁嘅中~大規模改動

都係囤資源算
等到佢出主角蛋/勁到唔升唔得嘅蛋
⋯⋯如有

冇year plan 有half-year 都收貨 起碼有嘢期待下
星盤好似你咁講 要耐唔耐review improve下
多人係希望佢會focus 一週年實出唔到

整隻蛋都整左就快半年先有完整蛋系統推出

佢舊年年尾個半年plan咪做得幾好
12月到2月都尚算充實
之後無plan就一路下坡（數銀紙期）
乜柒鳳凰、炎帝呢啲即講即做嘅，都係柒居多

啲同事R晒頭點解我會仲玩緊呢隻驚

比起其他驚 啲外國人唔覺佢體力制太誇咩
一關用20體力 但一分鐘就打完；如果用skip卷更加誇 係幾秒就完
之後要兩個鐘先回返20體力

根本係想玩都冇得玩

係咪今日開始每日淨係得200體力？
之前每日有400體

冇錯 今日開始得日任嗰200體力

刷晶都冇左200體力啦
仲要刷蛋
留名睇班鬼仔食回力鏢

台豬：你傻 有跳過券比以前輕鬆多了

我都覺得有skip輕鬆好多
最好冇埋體力制

真係笑死 都唔知打event 定打sync orb

主線真係成世都唔洗玩
咁dena就唔洗出新main story了

正常玩家應該要爭取取消體力制+保留skip券
但有好多淺度玩家會中左Dena圈套係心入面自己綑綁左兩樣野明明兩個系統係唔一定要同時存在
而有一班走火入魔既玩家（以我睇係台灣居多）直頭會屌柒啲反體力制既人

建議出新拍組：
玩家＋護主犬

玩家自己咪護主犬囉
DENA+玩家

唔使玩所以好玩
真係痴鳩線

隻驚啱啱出嗰陣
我係期望佢出到好撚難，然後要砌相應對策去打
唔齊隊就連機一人出一隻咁夾
依家究竟變咗乜撚嘢啊屌

送D章同帽
係綠帽呀

屌 仲諗住有嘢leak
送埋d 濕鳩野 姑寒到

呢個abc/cbc 之前出過條片自彈自唱數碼暴龍首butterfly 估唔倒唱得幾好

有冇可能聽日出片

捉唔到路 應該呢2-3日有

推

佢話月中會唔會下星期先有

其實係睇段片會唔會講前夜
講既話實係呢2-3日出
冇既話 就下星期

對dena冇期望好過